如果侵輸咗我會即刻隱姓埋名去菲律賓住.

侵輸硬,呢個世界要受戰火洗禮, 美國同5眼將會內戰分裂亡國.

五眼亡國前會內戰, 最後發起核戰, 菲律賓比較安全, 又講英文同請菲傭.

關鍵在搖擺賓洲

點解要隱姓埋名，大人物

驚被排華時被雞姦

思路要幾脫節先可以得出人哋會內戰, 亡國依個結論

輸鳩硬, 已投票1/3, 拜登單嘢完全冇影響.

不如早d計劃避劫仲好.

菲律賓

仲去菲律賓?唔驚俾菲律賓黑警屈你販毒?

加入菲共？

真係危
頭先Twitter 仲見到好多人幫廢登講好說話

舉個例子: 五眼小國澳洲, 維多利亞省在x共支持下獨立, 其它省陸續乃共, 反抗嘅人就會排華反共一>內戰, x共加入搞局就會亡國.

呢係formula會喺全球發生.

拜登當選, 左媒就會聳擁美國某d州份廢除槍權, 再領佈公安法, 將州份變成香港咁,
美國槍撚反抗一>內戰一>各州獨立一>美國玩完.

大隱隱於菲律賓街市

不會內戰，仲會好和諧，因為大家都聽同一支笛

雜種某日痾屎唔出, 嬲起上嚟一句說話就可以將連登仔全部打靶!

菲律賓..小心肺炎.